Android封鎖主題好似唔得

主題列表設定->封鎖主題
剔著左都仲睇到，封鎖左嘅人開嘅主題
個設定係咪未有功能？

已知問題，本人正在使用版本已經解決

辛苦了 block左好多5p仔但仲睇到